計下已經有幾多日冇同你講嘢

因為停課 已經成廿日冇同你講過嘢
不論係面對面 抑或係電話
幾時先完呀
個支那肺炎真係幫所有嘢停擺
好想有番啲正常生活呀 香港政府 屌你老母

你地無講野？我同佢出去屌西都屌左幾晚